有冇人準備去緬甸？

公司要小弟清假 突然有10日假期
屎忽痕想去緬甸走嗰轉
有d rush 星期六就出發
暫時諗住仰光->蒲甘->曼德勒
有冇巴絲都準備去或者有咩建議

帶全新美金 100 元鈔票
仰光好悶
蒲甘玩三日夠
有時間可以去埋萊茵湖

記得帶拖鞋
租 e bike 睇下條軚有冇光頭
可以帶多幾張$10 港幣 蒲甘個邊d人會友善地問你可否比佢做紀念品

上兩個月去完
美金一定要直版，唔係佢地唔收
兌緬紙太爛可以叫佢換，不同版本既美金同金額好似有唔同rate

蒲甘嘅人好Nice 日出日落都好靚 可以留多幾日
好多寺同佛塔都要赤腳入去 建議著對舒服啲嘅拖鞋去 方便啲
要帶定電筒/頭燈 因為有啲地方有機會停電

落雨係咪會好麻煩 咩景都睇唔到？

岩岩去完

係 我去個陣
差唔多日日落雨

廁所比我想像中乾淨 冇臭味
治安好 人又nice
好唔捨得返黎

咁點睇日出日落
係咪冇熱氣球

想問下家路線點去最好？
去同返都係仰光機場？

雨季冇熱氣球
日出fail
日落都有 但都多雲

你自己諗住曼德勒走？

咁睇景咪灰濛濛
係呀 返仰光走好似浪費日搭車咁

多雲
係呀 你返仰光都至少十個鐘車程
坐夜巴坐到腳痺

網上話莆甘乾旱少雨
巴打去莆甘o個時有冇太陽?
因為主要想去影相

都有太陽
但日出日落就難D

內陸機又好貴

記得離開緬甸前 係入禁區前換番緬甸幣做美金...除非你會再去啦

小心蒲甘D 的士司機....同有班人入寺前會幫你KEEP鞋 但之後會屈你買野....

需唔需要緬甸幣
我用淨左喎

蒲甘既人普遍都nice既，不過係佛塔附近撩你話帶你去佢守既佛塔就唔好俾佢呃到，佢地會用呢個藉口之後收你幾十至一百美金做參觀費

蒲甘日出易睇過日落，果時係蒲甘3日都無成功睇到一次日落...
曼德勒要去烏本橘同曼德勒山睇日落，有時間係hostel join一日團去敏貢(利申我無去，不過聽係hostel遇到而有去既人都話靚) dl定grab，去到好有用，你唔怕既就用grab叫電單車坐車尾，好平
仰光就真係無咩行，都係去下大金塔

仰光每日係有停電的
分單雙日停唔同時段
通常大商場冇影響
但d resort就會冇冷氣冇燈

有時間去埋大金石，唔錯
但呢一兩年好似開放左大陸免簽，好L多大陸人

係仰光跳火車 行落農田再行返市中心

金塔中午地面熱到煎蛋, 夜晚行好D

梗係坐夜巴 慳番晚住宿

需要蒲甘tuk tuk 包車可推介
想爬佛塔睇日岀最好有人帶
去之做下功課
如果唔係睇十個八個寺睇完都唔知自己睇左乜
覺得最靚係anada
d 地攤仔唔怕死可以試下 travel like a local 嘛
利申痾左幾日

漆器workshop 都可以睇下 當開眼界
前舖後workshop 會有staff 跟但唔會force 你買

宜家唔係雨季咩，入去d 寺勁污糟喎
高度建議着拖鞋 行完搵濕巾抹下腳就走得
敏貢一定要去，雖然好遠但我覺得係睇日落最靚